人大左，凡事學識唔好太深感受

因為傷既到頭來只有自己
有d野明知係咁
仲要苦苦追問
深深不忿
唔係叫你扮冇野
有野就一定有野
亦唔係叫你扮無知
唯有將呢種唔開心情緒減至最低
唔好妄想可以解決問題
做到d咩人生就一天光哂
或者人地得
但自己唔得
自己顧自己算
今年我三十
咁多年黎
逃避係最有用
麻醉自己係最有用
將自己圍繞負能量之中係最有用
不聞不問
收埋自己lam傷口療傷
自己以外既野唔好諗唔好理
聽日之後既事聽日先算
係最有用
其實我都只係一個人

fuck 同你完全一樣,都係30歲

有冇出黎遊行？

屌你老母